{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7376&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아틀란티스펜션"
    },
    "text": "酒泉江の上流に位置している宿です。ここではフライフィッシング、ミニラフティング、リゾート内では冒険遊びの施設が楽しめます。客室ごとに個別バーベキュー場と風景の良い屋外プールがあり、恋人や友達、家族と一緒に自然の中のヒーリング旅行が楽しめます。周辺にはソンアム村、メディア記者博物館、双龍駅などがあり、観光にも便利な位置です。入室は5時、退室は2時です。 朝食は宿泊客2人に無料で提供され、ルームサービスも可能です。他に、バーベキュー施設も提供しています。ただし、人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの客室への出入りが不可能であり、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されており、ゴミは分別し、出してください。利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります予約情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、繁忙期には料金変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は酒泉江の上流に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ここではフライフィッシング、ミニラフティング、リゾート内の冒険遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー場と風景の良い屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはソンアム村、メディア記者博物館、双龍駅などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ペットの客室への出入りはできません。また、保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は宿泊客2人に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も利用可能です。ただし、人数を超える場合は入室できず、一部の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "予約情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、予約情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 355
    }
}